《調景嶺人入》想問下彩健選區嘅情況

彩健選區五人大混戰，
究竟宜家係黃炳雄定陳緯烈？

真心唔想睇住兩個獨立𠝹票 跟住民主派互鬥，個建制就漁翁得利。

求彩健巴絲俾啲意見

推

自推

推呀 好想知

TKO TG GP 話投3

謝謝師兄 因為我都係幫frd問，佢好concern民主派互鬥嘅情況，感激不盡

都善-2號李柏棠

一定係3啦
又選返啲老野入去？
仲要陳緯烈服務咗街坊都3年幾喎
黃炳雄見都未見過就過選
難啲囉

Sorry呀唔係本區人，請追po，我係代問的

得3號揀~
hi鄰居

3號

3 號啦

我只可以揀投梁里

投票前，諗清楚

烈仔

投陳緯烈
黃炳雄只係傻佬

一定係烈仔

肯定係3

3號！

must 3

+1

Ok 集中3號 唔該！

3號呀 推推推

3號 推推推

【突發】WhatsGap 新推出選舉地圖 自己選區 侯選人資料一清二楚

-
WhatsGap 推出咗選舉地圖，入面仲有埋侯選人資料，俾大家參考！
希望大家多多支持、share、airdrop俾身邊朋友手足睇到，順便follow埋我哋FB同IG page！
-
Fact check 網址：
WhatsGap FB：
WhatsGap IG ：

3號 烈仔

一定all in 3, 依區唔洗含

3號！！！！！

點解cover都善?

推推推

佢有推返 請追帖

3 for sure
唔明點解呢區咁多人爭
其實最有機只係1&3

睇咗紀錄
3號有過去新聞紀錄
上次維園候選人集會亦有參與
2號冇任何紀錄
而且我都係傾向選年輕人
所以決定投 3

3號啦

你地唔好自己圍爐
要同埋d鄰居 親戚朋友表達意見先得

叫埋屋企人投3號呀！！！！！

推！！

All in 3

推！

推呀！投3號！